不如全港男性要帶眼罩出街

尋日搭巴士嗰陣坐樓下尾排
對面有條普通女 著裙
咁坐底咪攬住個袋攞部電話出黎玩
攬住個袋就當然隻手部電話會喺個袋既前方
點知對面條女好似搞到我𥄫佢偷拍佢咁又夾腳又遮又睥
我都算啦將部電話放喺個袋右手邊再用手指遮住個鏡頭避免誤會啦
之後用 snapchat 嗰陣就諗住影窗外面俾個friend睇我去到邊啦
條女無啦啦喺度睥住我摺摺聲
我聲都廢事出走咗去坐關愛座

一係立法某啲時段只准女性出街
一係立法男性出街要帶眼罩
如果唔係一日俾人誤會百九幾次

而家係咪唔屈得你？唔屈9你點襯托到阿姐的魅力？下次道歉咪得囉，洗咩咁麻煩？

港女係咁架啦，豬樣無波都成日幻想自己會比人非禮

對女人道歉都冇用
俾佢食住上
唔出聲最好

你咩樣

馬眼罩

你收埋電話個下就已經輸撚左
如果你無影，跟本問心無愧
比我就對出D個電話
點呀，唔比人老花啊？！

自己唔當面串佢要上黎圍爐

柒樣

咁駛乜立法呀，你唔好出街就解決曬啦

所以有時希望日本再次侵略香港 等佢地知道女人真正嘅價值，我地廢柴港男入萬人坑都唔怕為咗睇住呢班自我膨脹嘅死港女俾大日本人一個個吊死

垃圾樓主，俾我出聲屌咗十世

見到呢啲post就負皮啦，唔好俾樓主呢啲人上黎取暖，唔甘心就即場屌，做男人唔好咁廢

On9
睇樣架咋

你冇人又點知人㗩你？
而家jm們出街一定要比你班男人望蝕哂牙？

如果樓主係靚仔⋯⋯

有咩事當面就同佢講啦好嗎

唔好心諗完一輪又po上網，我地點幫到你？

講真 點樣即場屌啊成堆傻鳩
即場開口屌條女扮傻仔話唔知咩事再扮無辜 咁咪仲衰 仲有無啦啦屌人人地當無痴線佬添啊

望一望都比女話視姦，更何況係影

女人又要著少布又怕人望蝕

D女人一定會話著黎唔係比你望，咁好心就著多件係面，見到岩心水既人咪自己除撚哂佢囉，其實根本冇人想睇佢地，自我中心到呢

係我就捉住佢屌啦

女人真係好撚on9

咁係你唔夠誠懇姐，試下自摑，跪低，等阿姐出哂風頭咪冇原諒你囉。

會唔會係你樣嘅問題？

牙你老母

有耳㗎嘛on9港女

好慘

乜柒都當面講就唔使討論區啦
上黎分享下咋

aggar無啦啦做乜要遮住，條女做咩關你咩事點解要比佢影響你做玩電話

咪就係

其實會誤會只係因為依家實在太多女性被偷拍情況發生，
你就㩒返出去連登睇，
都好多偷拍相，我諗冇人會想無啦啦俾人擺咗上網公審靚唔靚/臭唔臭雞。
當然個女仔態度都唔好，佢過份敏感，
巴打你都無錯，
只不過依家太多呢啲個案，
女性都敏感咗

應該係全港毒撚要帶眼罩出街
利申：帶緊

就係避免誤會囉
點知避免咗都俾佢摺摺摺

影你咩八婆，自量下啦

依家出街都唔知望邊好
一陣行路望前面又俾人話望前面條女
向下望又俾人話睇腳
向上望又俾人話望裙底
連玩電話都要俾人話扮玩電話𥄫女

其實有方法解釋呢個問題
到佢摺個時
你講 雖然小姐你係幾靚 但我唔係變態 放心 haha~
咁樣佢就嬲唔落 仲覺得開心 因為有人讚

靚仔 ：佢望我唔通想溝我？
樓主 ：死毒撚望乜撚野帶眼罩啦變態佬

咪俾人話撩女 性騷擾 囉

下次用wts 大大聲錄音比fd話：
吊 我唔用手機住啦 遲d先覆你
有條豬西懷疑我用手機偷影佢
廢事佢癲起上黎報警搞到我遲到
再講～

條女問題姐
我平時出去都會昅女 多數都係比人望返就算
最多有時會眼神接觸比佢啤左下

「喂唔講住啦對面件豬扒以為我影佢」

換轉是靚仔就行埋黎送波

樓主真是要整下容

冇錢

佢摺你應該wtsapp錄音比朋友
大大聲話我同你snapchat有條8婆以為我影佢呀

你樣衰啫

真係要帶眼罩出街

上次係地鐵冇捉扶手之後一開車成個人撞左落個女仔度，之後佢仲同我講sorry 好在冇比佢話非禮

從來未試過比人誤會

係香港地唔可以理人目光，隨時要做好開火準備，唔好成日自覺係高等人，好好禮貌出街
去到英國，個撚個都好好禮，你自然唔好意思，因為連個3樣既都會為人設想，係架巴士士到大聲左少少講野即刻轉頭對後面sorry，其他人會對住佢never mind, its ok。
係香港，連啲老野都唔會有禮貌，係個英國人同我講，去到香港，講禮貌就食得屎
係哩個情況，你應該同佢講「 你執乜撚嘢」， 唔好鵪鶉咁。因為啲撚樣只係拎你黎發洩，你唔凶返佢佢唔會收手

我成日出街搭地鐵都望住啲女
啲女又會望翻我
眼神接觸
仲要對望幾次
樓主反省吓

我平時出街見到啲怪人都會望多幾眼既
廢事佢突然攞刀斬我

認同
人一世物一世 得幾廿年命 做咩要讓要忍
我做錯事我都係咁大大聲屌柒人 反正唔係犯法 過兩日都無人記得我

如果樓主係靚仔 對面條女即刻腿張開啦

應該係樣既問題
我玩pkmon go都無事

又唔係影佢

食屎啦

都話唔靚囉屌

樓主生得柒唔好出街啦

琴日個女仔fd話條街有阿叔𥄫佢 咁我就搵兩句說話tum鳩佢啦 話啲阿叔係咁㗎喇 之後我上返ig snapchat見到佢原來著熱褲吊帶背心出街 屌那星 著到咁投訴話比人𥄫 唔比人昅就奇啦屌你老母 完全唔明又要著性感又唔想比人昅係咩心態 好撚矛盾

最近咁多偷拍撚 真係惡性循環黎

樓主應該樣子不太討好

系

嗱 係香港公眾場合只要係正常角度影相係完全合法
你見到靚女影相只要唔係低炒影裙底係吹你唔脹 最多係話係冇禮貌

唔靚仔出街真係多誤會

我聲都廢事出走咗去坐關愛座

呢度應該加句：八婆 我屌你老母 先行過去

樣衰真係好慘

樓豬個樣出事😂😂

毒柒要帶口罩出街是常識吧😂😂😂

應該好毒樣

所以回教叫d 女人包住晒全身係有佢既道理係度

唔受得委屈就唔好出街啦😂🤙🏻

立法某啲時段只准女性出街

雖然贊成樓主講法
但都想問下樓主咩樣

知道自己個樣毒就避忌下啦，隊歪少少部電話先睇唔得嘅，你又要攞部電話對住人又要話人地囁你。你追開post都知有偷拍tg group, 人地提高警覺都有錯？

利申：會隊歪部電話避嫌

亞洲真係得日本對陌生人都咁好禮貌，唔理係咪真心

日本係當年軸心國之一，真係好撚諷刺

點解佢地自己感覺良好,成日形住比人視姦,偷拍係要男人帶眼罩?
應該係不如全港女性要著太空衣出街

睇想搞大定係搞細件事既姐

搞細就遮Cam位最好
搞大當然係報警，即時公開熄機，叫警察落簿，法庭出 warrant 開電話既相俾警察睇
警察多數見咁細單野，叫條女算數

當然，中間就可以係唔等warrant, 直接開電話俾警察睇

當然前題係無偷拍
有就自首啦

連我依個死gay佬𥄫仔嗰時咁啱條女望到我望住佢個方向都對我摺摺聲啦。啲女人真係當正自己係人都會望佢咁

自首啦

真係講得岩
我出街都係好小心
電話一定唔可以向人
搭車迫 手一定放袋

我之前係金鐘站翹埋雙手，排我後面個賓妹以為我想揸佢波，啤住我仲蹆後幾步

又要男人就

老老實實咁多女驚比人影

不如立例學中東包到實啦

咁你多得d啊叔 的確一堆核突阿叔成日啤啤啤 一係你係其中一個

著咁靚著咁少咪又係畀人睇
唔想畀人睇咪包實佢囉

樓主個樣解釋一切

女人就係咁，又要著到條裙短一短，件衫有咁露得咁露

出街又要怕比人偷影，坐地鐵舉高小小部電話玩都要驚餐死

試過夜晚坐地鐵鎖機咔一聲，前面條女以為我偷影

照下鏡啦豬西

啲女人真係好煩，佢地望仔果陣，啲仔都唔會有咩特別反應啦

呢樣野幫到你 出街個時用一張 封左個主鏡頭 睇下班女仲有咩好講 你想將部手機點拎都得

其實塞著對耳咪得

男人老狗咪咁撚少氣la
直接影咪解決誤會

訓到死魚咁掂到佢摺鳩你
港女都係on99

玩電話都出事喎

原來你用對眼去聽野

點解唔係叫女人唔好著裙同短褲出街？
男人老狗俾啲霸氣好唔好？
條女摺兩摺就走左去，人地咪覺得你身有屎囉！
底你俾人睇唔起

我都諗到咁做

樓主嘅做法 此地無銀
人地誤會唔出奇

未試過
應該係你樣柒

個豬西癲起上嚟會影鳩你放你上網
然後一大班女權婦團未審先判

唔好skip左呢個cm
樓主無錯
只係偷拍嘅變態佬太多搞到女仔敏感左
tg大擺偷拍group
所以樓主要屌嘅應該係班變態佬
影衰香港男人呀

望咪望囉驚西咩

港女最鐘意屈人再報驚等黑警屈你屈到自殺

揸fd2 d女搶住上車la，仲地鐵

啲囡好撚古惑架。陣間扮委屈喊大叫非禮你洗定個菊花等入監獄比基佬屌啦

啱

出街搭車遇到啲閪女人，我自己有啲小動作睇下幫唔幫到樓主：

1.好似樓主咁嘅情況先，坐喺對面條女以為我偷拍佢，我就會放低個電話，望件豬閪一秒再拎返起電話，好撚誇張咁咧嘴恥笑一聲，然後自己縮埋少少。

之後無論條豬閪點喺度「摺摺聲」都好，你都唔好再望佢，望住部電話，擺出一副“Who fucking care you?"，同埋「我唔撚想掂到你」嘅姿態。

2.喺地鐵，巴士冇位坐嗰陣，隔離有豬閪企喺度，因為車輛移動嘅震盪，令到你同豬閪有時候會肩撞肩/撞手臂你會點做？

A：得一個人嗰陣，等你落車時，故意經過條豬閪前面行慢一秒，然後用手掃下頭先你地兩個撞到嘅嗰隻手，好似掃走啲污糟嘢咁。

注意，如果條豬閪落車先，你都可以掃一掃，但係效果冇咁好，喺嗰一刻你已經係敗家之將，想拎返個尾彩嘅一隻狗！仲衰過甜筒輝收陀地！呀！

B：如果你有朋友喺身邊的話，你可以直接問佢「喂，有冇紙巾喺身？污糟咗。」
你朋友有的話，就拎紙巾好仔細咁清理你撞到豬閪嗰隻手；冇嘅話，則立即用手掃一下。

注意，一定要講「紙巾」，盡量唔好講「廁紙」，“Tissue”等字眼。

講「廁紙」會俾旁人覺得你想開大，只會上加斤；
講“Tissue”，你朋友可能轉唔切Channel，開口問返你「吓？乜話？」，或者你發音好猾突，好死唔死撞正條豬閪係ABC就兩個一齊，到盡頭係唔會變成型嘅，大家留意返。

利申 賤人，唔認為港女需要讓同遷就
妳要男士有風度，要我哋Lady first？妳哋一定有帶鏡出街照嘅係唔係？咁唔該照下鏡，望真啲妳係Lady，定Bitches先

香港係女權城市 鬥唔過架

你而加咩意思？ 又話要立法規定我地女性出街時間，又話男人要戴眼罩。即係怪我地女人著得少布啦喎？
我地新時代女性就算唔著衫都係我地自由，但唔係比你地啲男人睇囉。 你地啲男人真係好cheap

閹曬十八歲以上港男咪得

根本就係垃圾狗公港男搞到咁

冇錯

港男唔好覺得自己低過條女一等
就算你係柒頭都係咁話

真係會比人強姦個啲就覺得好安全

眼罩冇用口罩好啲

食屎都豬西